(台測)轟天猛將3 魔間傳奇 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.浴血幫領導人巴尼·羅斯（席維斯·史特龍飾）帶領著手下李·聖誕（傑森·史塔森飾）、岡納·詹森（杜夫·朗格林飾）和托爾·羅德（蘭迪·寇楚飾）襲擊一輛前往軍事監獄的列車，幫助巴尼的老友死亡醫生（衛斯里·史奈普飾）出來。死亡醫生被救出後，獨自一人解決列車上的士兵，並讓列車失控直衝監獄、造成監獄大爆炸。死亡醫生接受了巴尼的招募，回到了浴血幫。之後一行人到索馬利亞執行一件軍火商的彈藥走私任務，在那與海爾·凱撒（泰瑞·克魯斯飾）會合後展開行動。當中巴尼驚訝地發現，負責走私的軍火商就是浴血幫初期的聯合創始人康拉德·史東班克斯（梅爾·吉勃遜飾），原本走上歪路的他應早被巴尼解決，沒想到還活著。康拉德發現巴尼等人後隨即上了直升機，拿狙擊槍重傷凱撒並投下炸彈攻擊他們，之後便離去...

2.2009年，「K氏病毒」（K Virus，簡稱KV）原本是研發出來用以治療癌症的基因改良病毒，在進行人體臨床試驗一段時間之後，開始產生類似狂犬病的意外副作用，並失控造成大規模傳染。除了造成世界上90%人口的死亡外，也使得約9%的人口變成狂暴、嗜血但體能驚人的變種夜行怪物

3.

11 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸 播完1先到神秘2 薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野